求救，養竹變黃點算

話說半年前行過花店，貪玩買咗盤細細地嘅竹仔。

不過呢幾排開始變黃，尋日仲成條黃晒 ，格離嗰啲個根都黃左小小，有冇養竹的巴絲幫到手，將佢變返綠

有竹蔗食

你係熊貓

推

竹身全變黃，可以為佢進行追思會

之前我盆竹都係咁，結論係營養同生長位置不足，要分盆

咁洗唔洗剪咗黃色底？

富貴竹？

要移黃色個part去第二到種，黃竹坑最適合
對唔住，忍唔到

笑左，以為係竹葉

應該係營養問題，每天盤或者分盤

加返啲Mg或者Ca肥落去

第一張圖右邊綠色果碌竹好似蝴蝶蟲咁, 哇屌睇到打冷震

太細個盆
但有成三條
唔夠位生唔夠營養